假如獨立調查委員會話黑警知法犯法 咁邊個去執法拉佢地？

英治時代
警察衝擊icac
港督最後唯有特赦

調查左再算啦

所有真係有需要成立監警公署
而呢個部門向邊個負責，最理想就係直選議員同退休法官組成嘅委員會

到果陣已經係市民攞正牌制服黑警嘅時候嚟嘅時候

好多人無左被告襲警包袱嘅時候

整個十三太保

現今黑警武器裝備已到準軍隊水平

除非佢地3萬人唔駛食飯屙屎沖涼

犯左法唔駛拉

唔好諗到警察真係咁正義

一個老豆搵仔都見佢地本性

快d整個獨立調查啦

民間我都受

其實我反而想知如果調查出嚟原來無犯法，會唔會有得上訴，又或者原來有問題出現，林鄭或肥仔聰一力承擔下台又得唔得呢？

7.27 元朗見

佢哋而家就係想罰不責眾，一齊犯法諗住齊齊無事